msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Important discussions"
msgstr "重要讨论"

msgid "more topics"
msgstr "更多主题"

msgid "Reply in English"
msgstr "以英语回复"

msgid "Reply in Chinese"
msgstr "中文回复"

msgid "Reply in Spanish"
msgstr "以西班牙语回复"

msgid "Reply in Arabic"
msgstr "以阿拉伯语回复"

msgid "Reply in French"
msgstr "法语回复"

msgid "Reply in Russian"
msgstr "用俄语回复"

msgid "Published"
msgstr "发表"

msgid "Preparing to publish"
msgstr "准备发布"

msgid "Accepted by moderator"
msgstr "主持人接受"

msgid "Sent for publication"
msgstr "发送发布"

msgid "Rejected by moderator"
msgstr "被版主拒绝"

msgid "Canceled to publish"
msgstr "取消发布"

msgid "Documents of your reply"
msgstr "回复文件"

msgid "Document deleted."
msgstr "已删除文档。"

msgid "Delete document"
msgstr "删除文档"

msgid "Your replies"
msgstr "您的回复"

msgid "Filter by topic"
msgstr "按主题筛选"

msgid "Filter by status"
msgstr "按状态筛选"

msgid "Apply filters"
msgstr "应用过滤器"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Your reply"
msgstr "您的回复"

msgid "Reply"
msgstr "答"

msgid ""
"Before your reply is accepted by moderator, you can edit, unpublish and "
"manage documents."
msgstr "在版主接受您的回复之前，您可以编辑、发布和管理文档。"

msgid "Edits saved."
msgstr "已保存编辑。"

msgid "Editing your reply"
msgstr "编辑您的回复"

msgid "Publication of your reply has been canceled."
msgstr "已取消发布您的回复。"

msgid "Canceling the publication of your reply"
msgstr "取消发布回复"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid ""
"Required. Used for log in paired with a password. 50 characters or fewer. "
"Letters, digits and @/./+/-/_ only."
msgstr ""
"必填；用于与密码配对登录；长度为50个字符或以下；只能包含字母、数字、特殊字符“@”、“.”、“-”和“_”。"

msgid "A participant with that username already exists."
msgstr "已存在一位使用该名字的参与者。"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid ""
"Required. Used for signing replies. 50 characters or fewer. Letters, digits "
"and @/./+/-/_ only."
msgstr ""
"必填；用于签署回复；长度为50个字符或以下；只能包含字母、数字、特殊字符“@”、“.”、“-”和“_”。"

msgid "Another participant signs replies with this name."
msgstr "另一位参与者用这个名字在回复上签名。"

msgid "Required. Used for password recovery."
msgstr "必填；用于密码恢复。"

msgid "Time zone"
msgstr "时区"

msgid "Primary language"
msgstr "主要语言"

msgid "Secondary language"
msgstr "辅助语言"

msgid "About"
msgstr "描述"

msgid "Sign up"
msgstr "登记"

msgid "Info and settings saved."
msgstr "保存的信息和设置。"

msgid "Profile"
msgstr "轮廓"

msgid "Previous"
msgstr "以前"

msgid "Page"
msgstr "页"

msgid "Next"
msgstr "下一个"

msgid "Theme"
msgstr "主题"

msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

msgid "Classic"
msgstr "经典"

msgid "Reply to"
msgstr "回复"

msgid "Documents"
msgstr "文件"

msgid "Attach documents"
msgstr "附加文档"

msgid "Requirements for documents"
msgstr "文档要求"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"The size of each file should not exceed <bdi>%(f_max_size)s</bdi>.<br>\n"
"Maximum number of attached documents including previously attached - "
"%(f_max_total)s.<br>\n"
"Only supported types of files.\n"
msgstr ""
"\n"
"每个文件的大小不应超过 <bdi>%(f_max_size)s</bdi>.<br>\n"
"所附文档的最大数量（包括先前附加的文档） - "
"%(f_max_total)s.<br>\n"
"仅支持类型的文件。\n"

msgid "Attach"
msgstr "附加"

msgid "Are you sure you want to cancel the publication of your reply?"
msgstr "您确定要取消发布回复吗？"

msgid "Even after cancellation, you can read your reply"
msgstr "即使在取消后，您也可以阅读您的回复"

msgid "Go back"
msgstr "回去"

msgid "Are you sure you want to delete this document?"
msgstr "您确定要删除此文档吗？"

msgid "Editing is only available for the \"Sent for publication\" status"
msgstr "编辑仅适用于\"已发送用于发布\"状态"

msgid "Status"
msgstr "地位"

msgid "Recorded"
msgstr "记录"

msgid "Topic name"
msgstr "话题名称"

msgid "symbols"
msgstr "符号"

msgid "Actions"
msgstr "行动"

msgid "Read your reply"
msgstr "阅读您的回复"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "You have already replied"
msgstr "你已经回复了"

msgid "Download documents in ZIP-archive"
msgstr "下载 ZIP 档案中的文件"

msgid "Reason for rejection"
msgstr "拒绝理由"

msgid "Forgotten your password?"
msgstr "忘记密码？"

msgid "No username and password?"
msgstr "没有用户名和密码？"

msgid "Already have a username and password?"
msgstr "已经有用户名和密码？"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"
